★悲情樓市 住宅劈價沽貨，樓市跌勢未完！

藍屍不願面對

冇人理老貓

「共產前奏!?」大陸政府唔比藍絲親戚賣樓